有冇人五月尾想一齊去雲南大理？

六月就返grad job，想返工之後去個特別少少既地方旅行，如果有興趣就比tg我啦

返工之前*

TG:

點解會選去雲南大理?
個到係唔係真係有大理寺

how much?